Malgré sa lenteur caractéristique de Kuyay, sa réponse arrive avec une surprenante hâte, tout en conservant dans son ton une douceur à la fois apaisante et familière. "Dans les vibrantes harmonies de cette jungle luxuriante, j'ai appris l'art de la mélodie, laisse-moi enrichir les nuances de ta musique avec la sérénité de mon peuple."
